我淨係覺得好阻住 擺明冇用na

睇到依句打個突
點解會有人咁講

我知一定有人問我有冇出去
對唔住今日真係好唔舒服
食咗止痛藥去到油麻地 真係痛到行唔到
返咗屋企一路上網支持你地

識唔識加慎入？

na你老母 死肥西

相由心生

非洲豬瘟是嚴重的豬隻病毒性疾病，具高度傳染性，在1920年代於肯亞發現。根據世界動物衞生組織報告，非洲其他地區、歐洲部分地區、南美洲及加勒比海在歷史上也曾爆發過疫情。近年來(自二零零七年起)，非洲、亞洲及歐洲多國據報都出現疫情。非洲豬瘟只會感染豬隻，死亡率可高達100%。由於目前並無疫苗或治療方法，因此非洲豬瘟對養豬業構成嚴重威脅。

非洲豬瘟可在豬隻之間經直接或間接接觸傳播。豬隻受感染後需時約4至19天才發病，但病毒可在病徵出現前兩天已開始傳播。病毒會經所有分泌物，例如唾液、淚水、鼻涕等，以及尿液、糞便等排泄物排出，並可長時間存活於排泄物、屠體、鮮肉及某些肉類產品中。雖然這病毒可在受污染的肉內長時間生存，但以攝氏70度加熱30分鐘，即可殺滅。

見到你地出哂去好感動
知道大家都係為香港將來而努力
但見到原來ig好多人咁諗或者仲係出去吃喝玩樂 覺得有啲無奈